喺外國人眼中，梁天琦變左政治犯啦。

法官你知唔知，所有野都牽涉政治，唔好扮無知。

agree
凡事「自稱」非政治化,本身就係政治化既一種

所以林鄭可以慳番啖氣，唔駛同外國人解釋了。

有眼睇 心虛先成日周圍同人講唔關政治事

有法治
中國特色法治

可以做政治難民未

瓦全兄咪做左
佢係醒目嘅

佢以為人地國務院出報告係hearsay嘛
其實人地有哂證據先會寫落報告，寫得出黎即係已經夠料
依家香港法院都已經變成咁，講乜都無說服力架啦
反對外國干預香港內部事務

以政治名義殺人不犯法
以國家名義殺人不犯法
推行全面殺人不犯法
殺人犯治國治港